费尔法克斯的这场辩论发生在华盛顿地区的一系列学校系统开始在日历上增加穆斯林和犹太节日之际。 信仰领袖批评费尔法克斯学校董事会推迟投票将四个宗教节日添加到日历|汉娜·纳坦森|月10日华盛顿邮报 
 大约一年前，Visa宣布了收购这家金融科技公司的计划，预示着金融科技领域将出现一系列交易。 为什么投资者对Plaid和Visa的合并失败感到兴奋 
 然而，在过去十年中，大量的新研究表明，用一个疗程的抗生素治疗受感染的器官有时可以解决这个问题。 2020年也不全是坏事。 以下是13个值得感谢的科学故事。 Rachel Feltman, Sara Chodosh | 2020年11月26日|大众科学 
 Rusenko说，顾客对他们的服务非常满意，在Mill Valley的另一家餐厅，他们在Yelp上发布了大量积极的评论。 更少的服务员，没有菜单:Square的新服务是餐饮的未来吗? 2020年9月29日财富 
 在正常的年份里，这种突如其来的招聘潮会非常引人注目——数十万个新的政府工作岗位可能会使当月新增的就业岗位增加一个数量级。 经济复苏中容易的部分可能已经结束了，Amelia Thomson-DeVeaux, 2020年9月4日 
 此外，人们还担心这部电影不会好看，尤其是考虑到最近出现了大量非常糟糕的电视传记片。 《生活》惠特尼·休斯顿电影的女同性恋情人故事内幕|凯文·法伦| 2014年12月16日 
 如何解释最近一系列极端天气事件和其他自然灾害? 极端天气吗? 杰·迈克尔森，2014年11月28日，每日野兽 
 最近一连串针对妇女的泼酸事件只是这种危险趋势的最新表现。 伊朗政权最害怕的核协议Djavad Khadem | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 在最近一系列青少年因在Facebook上受到欺凌而自杀的案例中，施暴者是众所周知的。 被曝光的玛德琳·麦肯喷子自杀了。 但数百万人在网上生活。 芭比·拉扎·纳多| 2014年10月6日 
 去年发生在黎巴嫩的一连串爆炸事件在冬天开始减少。 ISIS可能在黎巴嫩开辟第三条战线|杰米·德特默| 2014年6月25日|每日野兽 
 那是十月的第一天，我们享受了一场“洪水”。 钓鱼速写|安德鲁·朗 
 这样的洞是由洪水的漩涡水造成的，每一次洪水都可能改变它们的处境。 大不列颠的河流:东海岸的河流种类繁多 
 安南有自己的心情——在愉快的夏日里安静而温和，在洪水泛滥的时候就会爆发。 大不列颠的河流; 南、西海岸的河流种类繁多 
 然后，她在突然爆发的激情中转向我，她的脸恳求着，皱着眉头，悲伤得可怜。 98年的足迹|罗伯特·w·瑟维斯 
 如果你能让我身体好一点，精力充沛一点，我还可以和他商量一下。 《最后的厨房》|阿瑟·柯南道尔